票選最受日本女生歡迎的 TOP 10 男生穿搭街拍，結果原來…

都有人著uniqlo, 連登仔表示老懷安慰

你係咪想中暑

毒撚carry唔到

日本每個人都有自己style
大家著嘅野都唔一樣

死喇
我覺得幾乎全部都唔好睇...
係咪太落伍

夏天點

會唔會熱撚死

日本仔著衫真係好撚鍾意玩layer
喺香港中左暑十世啦

入面個個都米8 米9, 著乜都好睇
得no. 10 係矮

汁男模式～

得2 我係覺得好睇

佢套野喺香港最凍嗰幾日著都熱死

真 好羨慕日本四季分明
著衫多好多選擇

呢個好正

咁韓仔feel嘅

衣不稱身

毒撚著會變露械褸

屌頭兩名 屈樣

韓仔頭

嗯 第一個比較易入口.

香港最受女生歡迎街頭穿搭

Uniqlo

韓仔係抄

第四好撚柒